食M記？唔好 屌人地食M記？都唔好

其實食唔食得M記呢件事都爭拗咗好耐
而家每次都最後都不歡而散

一方就堅守M記係中資 除咗係前線手足喺緊急嘅時候之外都唔應該食

另一方又只係話唔鬥黃 唔分化

可以見到兩邊都好似唔喺同一個channel 根本冇回應對面 自然只會變成粗口橫飛嘅對罵 大家都係同路人 何必呢？

所以今日就同大家一齊分析返雙方背後嘅立場可以達成咩共識 先至去落下一步討論
認為間唔中一次都唔應該食嘅 佢哋針對嘅係本身「食M記」嘅本質係對與錯 然而M記係中資 食中資只會幫對家打壓甚至傷害手足 最後對運動有負面影響 所以食M記係錯 錯事一件都唔應該做

認為唔好批鬥嘅 佢哋針對嘅係「屌人食M記」呢個手法 覺得鬥黄只係鬧咗同路人 令更多淺黃氣餒 最後唔敢負上「黃」嘅身份 令到同路人減少 最後又對運動有負面影響 所以唔應該鬥黃 而唔係覺得食M記完全冇問題

睇到咁 可以歸納以下兩大重點
1.大家都係以光復香港為目標
2.大家都認同食M記係有問題

所以個討論重點應該放喺手法上
而小弟認為好多時連登仔用開嘅「百屌成才」又或者係嘲諷式嘅說話喺今次運動上未必可以下下正中目標
其實想令人唔好食M記 除咗「屌」之外 仲可以有一啲更positive嘅做法

要明白有同路人想食 係因為佢對個件商品或食物有慾望
而你今日單純屌佢唔食得 只係單純要佢自行消滅內心嘅慾望 咁你估大家都係和尚咁心冇雜念咁容易咩
所以比起直接要求消滅 小弟更傾向用其他事物去滿足

「唉 好想試麥記個Oreo批 不如去食一次咁多吖」

1.「屌你中資都食 死港豬」

2.「umm 但係我知道一間黃色甜品店出咗Oreo蛋糕好似仲吸引喎 M記呢啲廉價化學 又中國製造嘅嘢就冇謂食喇 不如揾日一齊去試嗰間黄店？」

平心而論 一個意氣用事 一個就可以用幫助黃色經濟圈嘅情況下滿足佢慾望 以後面對有人想食藍店希望大家都識分辨可以點答 要知道命令式語氣唔係太多人接受到

其實講到最後 都係希望大家可以明白語言同文字嘅力量 如果唔係中共都唔會出咁多書 咁多演講去洗腦 同一個意思 唔同嘅語氣 唔同嘅說話 都可以令到受眾有唔同嘅反應 既然大家都係想光復香港 係唔係改變一下語氣都做唔到呢？ 我相信大家都做到嘅 係咪？

P牌仔推唔到

牌仔推唔到

推呀

大家出發點一樣 點解要互屌

，

真 唔俾人食M記嘅都係鬥黃分化撚

其實大家都係同路人 只係表達方法有唔同 只係希望大家可以睇清楚矛盾嘅真相 原來根本就係非必要 自然更加唔使再對罵

有人覺得有人唔守教條去食，而自己堅持搞到利益受損

有人中意抽水，見有人做左違反教條行為想批鬥佢，引起討論

提提大家本土/民主同港共派係6：4比，即係一條街一上面，每10個就有4個係支持港共，仲有堆不投嘅人（包括部分後生仔）

真
罷食藍店只係教條主義
守嘅都係on9
鬧嘅都係自私撚

只能做多一步, 自己先了解多d黃店既野

可能新移民都唔例外

其實我覺得與其嘈呢d無聊野，不如做多d有意義的事。
有人想食咪由佢，你屌到佢上天花版佢都係照食。你叫佢食少d囉....

btw, oreo批呢d.....見到都覺得漏到痴線....
不過我都會買比我老婆食。

話食嗰班好似係覺得食M記係冇問題多啲喎

pushhhgg